塵大統計系你問我盡答

重新開過唔答除晃幾大

點解叫塵大

俾人串嘅心理陰影面積係幾多？

塵爆大學你search吓啲新聞就知

讀stat咪即係入bsc
周街都係啦

已mark落小氣簿到

你大陸生

好正常

吓

八仙大學

點解我唔明你講乜

你search吓啲新聞就知

冇2up讀到master?

Taught master機會大過mphil我報master嗰時得2:2但都收咗

d囡囡正5正
有矛小妹甘正

你係最正的

有咩出路

Data analyst ibank C&sd等等

塵大無統計系

Ibank

輪唔到我

髮線後移咗幾多？

無後移